1128

CARPETA TRERUTAREA ELECTRÓNECA
 SÜLECETAR CRÉBEÏÜS

 

Emssdssts: Ests Esfdrmssidn ss vsiíds psss Es fsshs y hdrs ss sus ss gsdsrd Es ssrssts‘

Tsds dssísrssids y psgd sus sss psssssïsds ss pspsi rsírsss Es sstusiízssidn ds Ess sssss ds dstds dsi Sii, pss" Ed suss sssdíusimsnís, pddrísn sd
spsrsssr ss ssts CRFCEÉR.

 

CÜMERCEALEZADGRA UE POLÉETÏLENÜ CABRERA Y BYWATERS SPA.
ÏEEBEMÜ m “í
ÍSÍÜAÍQÜ‘ÏS {39‘50

Ndmdrs dsE smísdr:
RUT dsE smássr:
F h d

 

 

Adtsddï‘ s 1993

CQMERCEALEZADÜRA UE PÜLÏETELENQ Y FABRÏCACÏÜN DE BQLSAS PLASTECAS
EA’ÉBÜÜ FABRECACÉGN BE PLASTÉCÜS EN FÚRMAS RRHMAREAS Y UE CAUCHÜ SENTETÉCQ
SERÜDÜ VENTA AL PGR MAYÜR DE ÜTROS RRÜUUCTQS RCP.

Rdmsrs datsgdrís

Fsshs ds ÉRÉCÉC ds Astividsdss:

Astivídsdss Essddmísss:

Cstsgdd’s tríddtsds:

Udmidiiíd: VECTCR MANUEL 12’64 a SANTEACC

Sdsdrssiss: AMERECA 549 s SAN RECUEL
FACTURAS ñsmssmsm d
CUEAS UE BESPACRC ssmsswss'ïs
NCTAS CE BERETC sgh-"124996

Úidmds ddsdmsdtss Íímbï‘stS: NCTAS DE CREDETC EENÜQNZÜ’ÍE
CCNTAEELECAU EN HCJAS SUELTAS CCN NRCUN samssmsms
LETRAS DE CAMEÏC EEES-«2881
LEBRC CCNTRCL UE TEMBRAJE GEN-«814998

Cbsswssidsss tdsdtsdss' NC dsns sssswssíssss

 

 

Ndmbrs s Rszdd Sssísi RUT EÑÏÏÏÉÏQÏÏÓÜ
Rsprsssdtsdisís) Lsgsdss)
PEDRO ¿USE CABRERA VEVERCS EG‘EBEEAWE ZBWÜBWTEEA
FRANCES LYNN RYWATERS VALDEVEA ESWMEM"! 23*«884994
Cdnfdrmssíds ds Es sssisdsd
PEDRO ¿CEE CABRERA VEVERCS sssssssws EBMQSN'EEQA
FRANCES LYNN EYWATERS VALDEVEA ddïdïdgm’í ssmssmïsss

deésisssids ss sssisdsdss sigsstssáZ)
m NC EXÉSÍER sdsásdsdss psss sE RUT m

{1): Esfsrs‘sssids dssﬁsrsds ss? si sdstdsdyssts y sus sdsds hsssï sdfrídd mCdÉ'ÏÉCñCÉCRCS‘
“E” 'dt ' d t’ "d E 'Í ‘d ¿“dAï'dd

                     

 

Cdd‘ïss Cddtss Candicién
Csmdss Rs? Dirssdidd Dsstíds Assíúd Fisssi ssssídss pss“ sigsstss pss“ (4)
CRQRS" ssgsr

m Rs ss rsgisïrs infsrmssidd ssrs ssis RUT m

{3): Ls prssssts Esfsïmssíds ss ssïsdéïs deÉRÉC ds URR srspisdsd.
{4): Ls sdddisidd sxsstdisfssïd hs sidd dsisrmissds ds ids dstss ss‘íssiss dsE sstsstrd ds Eissss Rsísss, CÜRSÉÜCE‘RRUC iss mddiﬁdssisdss ïECÉERÉES ds
is issssids, y ss ssgds Es EXÉEÏCRCÉE ds sustss ds CCRÏE‘ÉbUCÉCREE sméddss.

 

desdss Hdsdrsds srdtd Rsïsssiss ds tsïssms RPM ds dddtdbdyssts

m Nd ss rsgisdss BCÉCÍRS ds Hddsrsdds Eisstrddásss smiddss sd ids ddimds '52 mssss m

{5): Adsmss ds Ess BCÉEÍRE ds Hdsdrsdds Eissïrdsisss, ds sdstdbsyssts sdsds tsssr sdistss ds hCRCE‘RRCS smíddss sn ssssﬁs sdys dsïsiis sd ssts‘í
díspssibis ss {mms sEsstrdséds.

